澳門人有冇買定白花油比支那軍搽

聽日又打風又要執垃圾